額頭刺有「臺灣」二字的英國人，在柬埔寨被10名中國人強迫承認台灣是中國一部分不遂後，被狂毆至嘴爆牙飛

點解會刻左臺灣喺個頭上面

飲醉咗去紋

鄰國啲洗腦真係...

仲記得佢個後悔樣，唔明點解啲人酒醉可以咁忘我

巴打太年輕了，我都記得飲醉之後做錯野嗰種後悔

包括醒來見到床上那個ex/不能上的對象/超級醜女

又係贏國…

資訊封閉
人都得別onl9

打完就係架咩ON9

唔好意思，笑咗。
飲大咗比人刻咗台灣喺額頭已經好笑，仲要比支那人打一身，真係醉爆伴郎團既情節

Stu 尋日翻睇完

如果係美國人 已經係twitter 度開戰

台灣上演《醉爆伴郎團》現實版，戲中男主角因酒醉紋身誤事，台灣一名外國人近日喝醉酒後，在額頭及下巴分別紋上「臺灣」兩字及台灣地圖，至酒醒後才嚇了一跳。他昨接受訪問時對事件深感後悔：「我老婆現在很生氣，我也不知該怎麼辦？」
一名自稱紋身師父昨日在fb專頁《爆料公社》留言，指一名外國人額頭被刺「臺灣」兩字，據稱，老外在高雄喝醉走入紋身店，要求在額頭紋身，直至醒來後大嚇一跳，希望能清除紋身。事件引發掀然大波，有網民批評為老外紋身的店舖趁老外爛醉刺青，做法不妥。
紋身師：對方堅持刺額頭
涉事紋身師父韋丞接受訪問時表示，上周五凌晨，一名外國客人走進店內指自己很愛台灣，想在額頭刺「臺灣」，他從沒遇過要刺在臉上的客人，再三與對方確認。老外身上有酒味，但對答如流，當時還自己刮掉鬍子讓他刺青，「他刺青前很清醒，堅持要刺額頭的。」韋丞於是花約一小時完成額頭圖案、下巴則刺有綠色台灣圖騰。
涉事老外昨表示，來台13年，因愛台灣右臂刺有台灣圖騰，接着他再指住額頭，「我是酒醉才刺這裏，我沒有酒醉的話，會刺身體其他部位。」「我那時喝醉了」、「我老婆現在很生氣」，他又指：「我現在不知該怎麼辦？」義大大昌醫院整外醫生黃昱豪指，可使用皮秒或淨膚雷射退色，預計要進行8到10次雷射治療，淡化五成紋身色素。

贏國人笑到最後

垃圾無謂幾厲害都係垃圾 厲害了 垃圾國